「和理倒數」不如大家聖誕除夕齊齊出去老銅倒數，行街

你地知唔知道？
2018就黎過了，讓我係度同你地講聲，聖誕快樂
但你地知唔知？
2019亦都就黎到，我想同你地講聲新年快樂。

好啦，入番正題，

政府日日鳩吹差過沙士，沙士時邊有人去食野，依家日日食飯要等位。股樓齊齊跌，有樓冇人買，有鋪冇人租。
政府似乎真係好驚呢件事會發生
要經濟攬炒，似乎大家都不可以放軟手腳。
--------------------------------------------
為左振興經濟帶旺消費
地鐵會開通宵方便人
既然係咁不如大家聖誕除夕唔好留係屋企了，
齊齊出去尖咀老銅倒數，
當晚一班人著黑衫既人一齊亂咁行街，行到夠鐘就倒數，除左感受一下節日氣氛外。更要高呼五大訴求。
但由於市道氣氛變差，唔建議參與活動市民去商戶消費。純粹感受一下聖誕氣氛就好
和理SHOP威力加強版。聖誕攬炒經濟圈

由於係普天同慶攬炒既日子，唔建議裝修，
不過兄弟爬山，你地裝我地都唔割，照支持。

總之一齊happy new year
齊齊睇聖誕經濟攬炒
零售市道入寒冬，商戶叫業主地產商減租下年先有生意做。

齊齊炒爆經濟

MORNING SIR

你點倒的

yes sir

Yes sir

你點數的

Yes sir！
但今年係2019

鳩蛇你好 你點影的

你點行的

yes sir
和你賀

Good morning sir!

Good Morning Sir!

Yes Sir!

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

和你shop

yes sir!

Morning sir

sir yes sir!

yes sir!
venus有無同你慶祝